轉灣定轉彎呀? 坤哥字都未寫好教做人道理

近日吳業坤（坤哥）去咗日本渡假，除咗食同買之外，佢仲去埋滑雪添，佢放咗段片上社交網站，睇落都有姿勢有實際嘅，不話佢個標題就成為熱話，皆因佢話：「做人同滑雪一樣要學識轉灣。」，無錯，就係個「灣」字出問題喇，網民留言話佢「轉灣」定「轉彎」都唔識，應該要學寫字先，再加上條片只係影佢直衝，網民就回應：「幾好喎！後生仔係要衝下」。

去佢fb留言會唔會實際啲?